你仲敢支持eason咩?

至少四大天王有骨氣過你

你算咩係香港天王
你無香港.你起邊度?

認真既.自己真係撐eason
但你支持種族滅絕真忍唔到
你良心去撚左邊

跪得幾快

香港19年死咁多人就潛水，仲想係11月理大圍城隔離開紅館show

push

唔好再幫佢兜為搵食

填海華

唱歌好聽咪得，理撚得佢咩

填海係連登都唔同意見啦
同呢d冇得比

Eason都係想賺藍絲錢回饋黃圈姐 有咩錯？

係呀.到時香港好似新彊咁
我睇下你幾撚鍾意佢唱歌

冇留意佢好耐
佢唔係奶左rmb好耐啦咩？

支持種族滅絕邊個會忍到?

支持種族滅絕仲衰過app 張相做護旗手

有名你叫，支son

賺藍錢有咩問題？

明明係賺藍絲錢回饋藍絲同蝗國人

多咗啦

Eason份人好低調 唔通佢餐餐食黃店又貼上嚟呀？

佢支持左種族滅絕香港人好耐啦

大佬.種族滅絕係全世界都唔支持得

見大家好似有咩大發現咁
出名果堆一早奶哂共